連登仔點睇拍拖食飯邊個埋單？

講下背景，我讀Actuarial Science (精算）
不過，讀書勁唔代表我大男人，我係終極m男，
揀女方面都中意d man d 既（夠橫，型格短髮）我試過約TM撐枱腳，最尾糾結左好耐
我決定比個TB埋單，等佢有d 紳士風度上身，然後出門口果陣拖左佢隻手，話佢好 man
點睇

揀女方面都中意d man d 既（夠橫，型格短髮）我試過約TM撐枱腳，最尾糾結左好耐
我決定比個TB埋單，等佢有d 紳士風度上身，然後出門口果陣拖左佢隻手，話佢好 man
點睇

Gay

讀精算讀到傻咗